[Switch] 集合啦！動物森友會 | 動物之森 討論區(4)

Animal Crossing: New Horizons 移民計畫介紹大會

攝影功能

儲里數功能/ 畫畫confirmed

用邊個好?

lm

有新post 又係時候問隻game 係玩乜

咁update

無人島主題曲製作器

無人島設計模擬器

今晚組隊打住孖車排隊點睇

可能自己已經買咗

部機13號定20號賣
連唔連Game

機13號 game好似20號
香港部機唔會入埋game

買特別版拎嚟炒非自用祝你地全家中武漢肺炎
肺功能得1%再長命百歲
然後訓喺病床含淚開機自用啦傻鳩

GAME舖炒點計

我曲線嚟

佢成世人只會食到switch帶嘅味

一朝早就投個曲線球比我點接
20號前收唔到主機買個fd部二手玩算

曱甴苦味？

隻game有咩可以做到

8人孤島大亂鬥

都幾開心
抖氣都食到

其實我哋呢度應該都係買來自用
一機都難求

隻game邊度買？部機邊度買？點解又7號又13號又有20號？宜家仲有冇得訂？隻game玩咩？

隻game有無得好似gta咁殺啲村民？

真心?

成班人問問問問問，又唔撚睇Q&A，淨係伸手問問問
白費樓主心機
我諗呢啲人打親機都唔會玩得長，根本上youtube、官網大鳩把資料睇
再唔係咪睇吓舊版點玩囉！

唔係吖，我好嬲嗰啲人問無聊嘢姐

認真呢有個女仔朋友撩我玩但我睇落好悶唔想買
咁睇又ok

睇死呢啲人一世都淨係識打RPG要跟既定路線行先識玩
一遇到呢啲open world同零目的嘅優閒game就死撚咗

咪理佢地啦
咁問得根本就唔係有心買

俾晒signal你都唔識do

留名睇21號二手95%新放game

Diu...原來新假期講過...
唔怪得多左咁多人買

唉... 一入到嚟睇到又係呢啲問題嬲咗

買咗返去呀仔話唔啱玩，95%全新$360
———獨身33歲毒撚發言

玩完就變女朋友

有content farm出post洗版過

係咪真係有得殺人先

你都係搵過第二隻game溝佢喇

我9up架咋唔好信

今作唔知又會有咩傳說出現

AikA san真係每次諗起都寒寒地

片假名平假名交換寫係咩玩法?

淨係諗有冇得喺game殺人，祝佢溝唔到

除咗問同牧場一唔一樣，sims一唔一樣，minecraft一唔一樣，
最後真係問到同gta一唔一樣

究竟會偷跑幾多日

其實有幾多人係有玩過隻game
已經聽到好多人話隻game得意但又唔知玩乜

所以我有d後悔訂實體，早知買eShop再收二手

想入坑唔緊要
但1樓已經有懶人包都唔睇

係，明明啲資訊咁整

如果可以推佢落海就應該ok

我估有部份人係睇完demo都唔知玩乜既可能未見過真係有佛系9hea console game

動森根本係最易玩最佛系既驚

係太多人打機打到太複雜以為動森又係複雜兼有指向性既驚

NDSL 嗰陣有玩
想問依家買機大約幾錢度

同埋依家仲有冇得炒蘿蔔

已經諗住聽日買唔到動森機就睇下邊到有普通機了

如果你有睇DIRECT應該會見到蘿蔔妹

蘿蔔嬸嬸退左休但蘿蔔妹得意到

我係fans但direct太長唔想睇
佢條片播到好似0.5倍速咁

fans 但嫌太長

google search daisy mae animal crossing

佛系DIRECT

同感NDS，3DS都有玩開
但條片真係睇唔落

Youtube 有得加速睇
再唔係㩒住個右鍵keep住skip

懶就懶啦

都已經知道隻驚玩咩，唔睇有咩所謂
一早入咗下載版等20號

對隻game有信心係唔需要事先知道有咩新嘢玩
佛系game需要佛系gamer

等下等下就13號
再等下就20號
加油，捱埋去

我喺IG較埋倒數計時

我諗緊我應唔應該18 19號去行定街睇下粉紅機有冇偷跑唔想20號咁趕仆去買機

呢個係咩事?

本身有部主機入咗下載版等20號
想入多部粉紅Lite+實體驚
到時候開雙檔玩
有冇同路人？

未開賣已經推到第4個post

加一
本身諗住入動森機 但唔知幾時先買到
用住本身屋企部機玩住先

13號開賣日一定再會極速推post
然後20號當日又會再次極速推post
之後就會無乜人講野

30分鐘當睇一集動畫其實好快
計埋D海外分析我應該睇左3次DIRECT左右

手機版係咪壞咗

App update 維護緊

+1

買新色lite
大機周圍都炒緊

正想問有冇人睇得明想表達啲咩
我細膽掩眼睇左少少

唔知點解對lite 冇乜興趣
覺得好似差咁d 野咁
所以買唔到機就唔知等到幾時了

唔需要掩眼
只係個故事意念好沉重，其實唔恐怖

sam哥即係邊隻
點解會冇人要

麻疹青蛙

Lite 都冇得訂咁sad

Sam哥有病毒

會中招架

諗起都想嘔

會中武漢肺炎 人仔會跑唔郁

係我冇走去訂啫

可以同薩爾達林克佢地賽車

自由設計

(Splatoon/動森係同一team整)

畫袋錢喺塊面度係咩意思

貪錢勢利既女人

下面好似武肺病毒

等佢出真魷魚裝

好想快d 玩到

真係會有? 邊度大機會?
利申 少打機

偷得就周圍都有
有機會偷1-2日掛

哩樣真
早兩日去Aeon問啲姨姨13號會唔會有機返，佢話好多人問佢

內有玄機 最後有冇講會唔會

個個都問，我係staff都留比自己啦

今晚去AEON紮營？

佢話有，但死都唔肯講多唔多貨，淨係叫我早啲排隊

講咗我驚自己買唔到
人性大考驗

咁我自己問

提示: 九龍區某Aeon
淨係講咁多

食一隻定兩隻Game?

我親身去問，但唔知開賣嗰日使唔使食骨

係意大利森林訂咗，唔洗食炒食骨，不過要20號先出貨4月到先收到

個人唔心急第一日要，最緊要唔益炒家同pk操盤狗源

帶埋啲病毒過嚟

買肺炎機都唔益炒狗

意大利

會先徹底消毒

其實你哋咁講，所有日本呀韓國呀中國呀意大利呀英國呀等等入口嘅物品你哋都唔應該買㗎啦喎

講下笑啫

點送返來？

跟你口水 會徹底消毒

其實如果真係睇完新假期先想買
都唔駛急住買部機啦

唔係驚動森有排過唔到save根本唔駛搶得咁辛苦

扎營都無用 佢跟FB PM排

狼人殺

未玩個依隻game
但係咁係youtube睇D介紹片睇到好想玩

其實有冇人知任記間工廠正正就喺武漢

Free 武肺空運過來

咩途徑運過來

有電池 唔係運唔到咩

無料病毒

繼續lm

佢話每年經驗都有人咁做

訓Aptia 定 aeon 好？

究竟意森買 點樣成功運過嚟

一陣比人貨都扑爛埋

唔會掛

隻game入面會唔會有自己既主題機賣

連4px都話唔運得
雖然我覺得佢講係唔得
但你運佢又會當睇唔到
大把人轉運laptop返香港

當然有

唔好啦，要換手機殼都已經好癲

原來係咁

可以買部switch
然後可以換joy con

咁都好既，孤島無人排隊買主機既

Game入面賣埋game
佢phone case都有，我諗緊會唔會app都有得賣

黑百唔好排，4680單機再要加買兩隻game
times 黑百已經放左出來

NES Games on Gamecube Animal Crossing

未玩過，竟然真係有
今次有部nookphone玩apps

冠軍 拎主機
亞軍 拎掣
季軍 dock
安慰獎 盒

幫襯so0死全家

times square
黑百天價
凶宅話聽日冇貨
so0話會有但冇訂未必會有

遲D可能有部份人入黎game post

盒

咁張單邊個拎

隻電單車我細個成日玩

係game度送部機比佢

聽日去風宅等開門

其實點解唔叫nookia

成班癡線佬為咗部機可以去到幾盡
癡線過排口罩

呢嗰post會唔會聽日就1001

平均2.5日一個
過咗聽日可能靜少少
跟住20號又嚟過

20號應該會靜晒喎

20號變放機放game討論區

95%new
開咗一個鐘留tg

呢三個月斷貨咁勁今次買唔到都唔知幾時先再有貨

意森可以直運香港

同pocket camp crossover, 支釣竿變左無人島version

以前明明係得玩開既會圍爐

咁第一次中文化一定會多咗人入坑
以前十個買機九個都會買日版啦
又真係有幾多人識日文

最嬲係明明自己玩開，由nds年代開始
跟住d friend 唔識呢隻game, 又話唔似你會玩，

記得以前Wi-Fi未係咁普及，我特登買個router番屋企連線交換生果，但成日斷線

狸貓變狐狸

老翻機

狐狸

覺得佢遠

聽日去吉之島湊下熱鬧

邊度講

正想講
可能奸商形象太深入民心

如果今次買唔到要等幾耐

聽日隨緣算

有冇問有幾多部

狐狸明明係賣老翻畫果個

可能半年

頭先電話問都話冇貨

得2部唔撚去啦

打極都無人聽電話

唐怡Aeon 咁多個入口，邊到排？

唔洗食骨麻

其實都唔洗加密啦，facebook 都講咗出嚟黃曬架啦

每間得廿部 覺得排唔到 知唔知有冇得預訂定下一批

點夠炒家排

康怡三樓好難攻

炒家帶隊一拖十 兩隊已經收左皮了

我嗰陣時係買呢支嘢返去插入部 desktop 度 , 比部 NDS 上網

屌 一早話紥定營啦

其實邊個位寫得20部？
點解我睇唔到

得20部好似唔會買到😖

我都係用呢舊 但呢舊xp only

係囉

當初apita夠話無得訂啦
我就老閪都排咗先

大家幾點排

我排黃埔，有fd排荔枝角唔知幾點出

啱

睇隔離post
連登真係好多人撐紅底藍絲

唔講啦 一陣又俾人話yellow nazi

有人光明正大話食野唔睇黃藍都係咁啦

咁正我又嚟排先

咪擾敵

我都諗任去排九龍灣
平時開賣係一樓，但megabox唔比過夜啦
我估都係正門外面排

但見到上面話得20部，係咪已經唔使排？

邊有20部
你睇錯

AGGER LA

清諗住幾點去？
好想有得早d玩

20部唔知真定假，打電話冇人聽

冇咁多
得10部

轉左名
你行得正企得正駛乜改名阿 藍朋友

想去排隊都等唔到開門就要返工，al 同sl 都請爆哂無得再請，分分鐘炒價都買唔到
又或者會唔小心買到狗源d 貨 真係過唔到自己果關
應該可以未玩先棄了

俾啲耐性等下一水

邊個位排？好難攻3樓

呢條撚樣我早兩個post都話過佢

不過當時佢話我屈佢

點解佢淨係屌鳩我老母我淨係話過block 9佢咋嘛，因為真係煩，串得黎乞鳩我憎

原來佢黎 頭先佢回我一個po好漏吊 唔想應佢

agger但都想知有冇位比人排

Block 9係轉左名都照block 9既，依家block 9仲可以寫原因，幾方便

Aeon 良心價
肯定大把炒家排隊

兩間大舖聽日現貨都唔駛食炒
上星期都要食一隻game

係咪流料呀?
有間限70部喎

你同我個名

未去過黃埔嗰邊，易唔易揾？

日本amazon 60000yen

我都係聽朝行一轉算，下晝要番工，通宵排番工會死

改過名洗唔洗開個post公報同向你哋交代
繼續set高個門檻批鬥啦 例如打過藍公司工都唔得，或者要上過前線比popo拉過先叫黃
要話我係藍唔該搵返我講過既撐港共或者撐警既留言出嚟唔好係度老屈
重有呀，格離post講埋自己有係so0訂個班唔該批鬥埋呀

機都冇撚訂到重要比你d人鬥，格離post成堆人訂咗你又唔撚拎嚟屌喎
唔識拉攏同團結一味剩係識分化揀人嚟恰冇撚柒用撚得救

諗住6點左右到

hello 正阿

好早
我諗住6點幾先出門口

aeon fb冇講過唔駛食game

你食野唔分黃藍好唔好意思話自己抽水？

呢段野打完出嚟有冇面紅

推

住西貢，唔知朝早塞唔塞車

其實都係因為有玩過3ds動森先想入手switch 20號玩，如果聽朝排唔到唯有慢慢等出貨
不過可能會遲一兩個月先開game

原來真係有人因為買唔到機就棄game

冇奶油得佢唔洗食game

我講咗唔話食吉野家唔去藍屍楊明餐廳你又有冇睇到呀？
格離成堆人又訂so0機你哋又有冇拎過嚟鬥呀？
我上司係藍屍叫我去藍餐廳食嘢我係咪又要唔去搏炒呀？

aeon 玩具部hold起左條線唔聽電話

都買唔到機玩乜野 奶game帶？

放心啦，聽日食晏時間去豐澤都買唔到機我就唔會再係度出現架啦
無謂影響到其他人心情同討論

其實遲開game唔緊要
我當年nds都遲左成年先玩
有frd陪就玩得好開心
交換下生果同花
到時開game一齊上連登傾
同埋唔好俾藍店同狗源賺

講緊係買唔到限定機就棄game喎

但miss左event

部機巧靚

全靠有巴打分享
今日訂到3280食兩隻驚聽日取

佛系game
佛系地同自己講過多一年又有

買lite玩住先

我排到但無要 唔想食兩隻驚

西貢

真die hard fans可能會激動啲

你都係？

我會帶但仲未決定幾點去

你唔係訂新加坡嗰個？

係，香港訂到3280連兩game, sg個order cancel左

新入坑switch 想食都冇

好明顯你訂咗

調景嶺

哈哈，係呀

因為我真係唔想玩隻lets go

想問邊到仲有得訂？
要食game都冇所謂

唔想玩咪放出去囉

屯門牛注意

請問幾點好

唔知放咩價 到時蝕咗又唔開心

聽朝自己乖乖地去排隊算

我

訂滿左啦

佢game連波都ok既

個人選擇嚟嘅 我就麻麻地

去日本eShop買券買下載版

認真？！
屌ching好勁
我諗住7點去
如果買唔到就去aeon買罐頭做儲備糧食

Ching 咁早到 我都係諗住聽朝頭班車去排咋

可能我純粹覺得想拎出街打但唔想太大部，一開始就aim at買部新lite玩
反正機唔係限定遲下先再買嚟換咗部初代機

唔經唔覺post(4)已經過左一半

好佩服各位
凌晨去排隊

動物之森主機討論區，唔講以為隻game聽日出，仲有成個禮拜好想玩

見ok便利店有得訂遊戲帶 , 係咪唔經代理直接拎貨？

ok係狗源貨架

OK本身都炒左個工會員工，仲幫襯

希望去megabox既晚打去左後分享下，如果朝早頭班車己經過百人咁小弟就唔打擾大家了

冇野了 等aeon 豐澤 現貨

朝早先去嗰啲可能太遲實有炒狗

炒狗死全家

如果佢真係為嗰一千幾百排通宵

咁俾佢賺，我唔急買，朝早去排已經盡曬力

最煩係冇得過record落第2部機
如果唔係出年買我都唔急

等得就等 全世界唔食炒就唔會有炒狗
未必全部人都做到 由自己做起

啱 如果本身有又想買要玩兩次

或者等佢出轉save

Apita定aeon呀？

係啊 唔想藍店買，唔想食炒，咁唯有自己排

又唔想排通宵咁睇下朝早排買唔買到囉

佢始終唔係限量，買唔買到只係時間問題

咁又係，就算買唔到但點都唔會益炒狗

炒狗出現

賺得咁少

見到有個賣3980

有冇人組隊屯門打機

同問

其實我唔明點解要咁搶，又唔係限量遲早都會有貨。。

有冇人開LIVE睇下有冇人排緊

早買早享受，遲買平幾舊

諗到成班男人約出黎玩動物之森其實幾嘔心
係個無人島到釣下魚 hea下

聽朝7點到太古唔知得唔得

見到有人賣4199

hi

幾多部

送肺炎，不了

10部

加拿大都唔ok?

我見到個post時禁都唔見有

喺天橋排緊

30cm你好有行動力

錯了，係意森唔見有，加深送唔到香港

爆船陀螺

3ds年代唔係無發生過
依個po好多熟面口

咩呀
有男有女架

229呢到

440cdn

有興趣呀ching

集運唔得咩？我之前都係用集運喺澳洲買

集運要睇集運公司有無同海關申請 要過電

應該係你問佢會話唔得
你照運唔中好彩就冇事

4隻

係呀你都認得你
hi攬攬熊仲有蝦仔同阿菊
未見Loki同金美熊

你地過左咁多年都冇改過ID?咁都相認到

我見佢之前black friday廣告仲叫人喺外國買switch先覺得奇怪，不過暫時都未聽過有人俾人扣關，定係我孤陋寡聞？

菊花咁都知人地近況？
當年Loki學生妹黎架喎

呢味野細聲D

大家都係長情的動森死忠

只要有心，邊個都可以30CM

邊間買？

當年Loki送過1隻手繪動森角色杯俾我
3年前俾我個仆街阿哥打爛咗
傷心咗好耐

無錯 佢唔係限量 抑制自己好想即刻要既心態
平常心 大陸廠開番 供貨穩定 到時大把貨買

有冇人會去荔枝角買

你就好，有女仔送禮物比你
佢餅3DS COOKING MAMA仲係我度

無錯狗源仆街 炒狗更仆街

我都係諗住聽日盡左力買唔到就算反正本身有switch

開賣倒數12hrs

金玫瑰大戶
($1跟機)

咁巴打如果touch wood買唔到

到時會唔會玩兩個島？

唔係藍玫瑰咩…金玫瑰有金水壺就得啦

好似係

痴撚線 仲諗住聽日8點去到排

me第一朵藍玫瑰係佢到拎，
條村仲有好多 多啦A夢

荃灣組隊
想加tg傾

你tg係咩?

有興趣

Today is #PlantAFlowerDay!

Which flowers will you be planting in the #AnimalCrossing: New Horizons game starting on Friday, 3/20?

已經唔記得有派過

我條村唔係多啦a夢呀，係哈利波特

唔會啦，一個島夠我忙
之後買到咪換個掣同換個docking 繼續玩舊機玩到有得過Save 反正二手賣少一千幾百對我黎講好小事

今集有限行動體（好似） 每日只可以做幾次粗勞野
做完咪換機囉

屯門未有人

留個tg

一路都無申請連登ac，尋日見你哋咁齊人
忍唔住搵人借個ac嚟留言
我都記得蝦仔陣BB味
唔知咁多年無見有冇變咗男人味呢？

kaka34

有限？

唔好咁變態啦你

普通行動好似無限，但係斬樹之類大活動好似就有限

商場會閂門

今晚都幾涼下

如果係堅既，咁都可以開幾個分身整理個島既

dllm聽日0930 interview
排條撚

聽日返早
如果返晏就好了

問咗少少details ,真心唔知點排好
巴打打算幾點？

有冇人會開箱

商場開門時間咁上下

巴打你係咪privacy setting較咗外人add唔到？

kaka22334至啱

呢個我2月就睇過
想睇巴打啲開箱文

咁仲洗唔洗排
定準時去算

話說唔覺有機套買嘅
得lite咁嘅

咁你做硬獨家村

自膠原來都係聽日發售

想問啲水果如果拎去人地個島度賣
有冇話邊種賣到最多錢？
同埋好想佢今次pocket cap 送嗰啲啲道具 可以拎埋去無人島

[/quote]

唔好屈

其實我係想講係屯門aeon排隊個時打住機等

屯門開幾點
7點到應該ok啦可

無問題

點解知apita要骨嘅

佢地出左廣告

Ching
聽朝6點幾到
有冇人組團？

我都應該頭班車去，但冇用tg
到時上黎大家傾？

唔知佢重出唔出miss 咗今次係咪冇

睇第一頁faq啦

太古aeon應該係邊個位排

Ok sorry

笠個套好似乜都睇唔到咁

暗花梗係祼機架啦

想問點解要組團

點解中國啲人可以買到amiibo 卡
微博勁多人又賣又換

點解咁快有

開心

多人點都好過毒撚自己排
希望冇咁老尷

其實使唔使咁早

帶部switch去玩

有無開箱呀? 睇下實物係咁都咁靚

人多冇咁悶有照應，小心聽朝突然有d不知名人士zip入嚟
人多可以團結屌柒佢

係屋企同係街既分別囉睇埋波再落去

門口有大空地

好癲

掙扎完一輪決定去排隊
買咗再睇下點

九龍灣應該幾點去好

之後買算
各位巴絲加油

你班痴線佬

有幾多人依家排緊

宜家就有人排。有冇咁誇張啊
我見食骨都唔係話好貴

荔枝角而家咩環境 有無人排緊

而家去緊

去邊間？

祝你地好運
都係留返係屋企算

有冇人已經去咗屯門

突然多左好多新面孔

唔知係炒狗定買家

祝炒狗冚家長命百歲 百病纏身

新手鍾意玩牧場物語
同呢隻係咪差不多

我覺得喺係同唔係之間

咪理伸手啦

成個po得返主機討論，見無聊咪覆吓

咁你繼續玩牧場物語

thanks ching

現場咩環境？

諗住過多陣去

無人排緊？

丸龜隔離

開始多人覆

商場有開咩？

有無人排uny呀？

都無咁早開，邊有可能有人排緊隊呀

屯門牛有冇包膠
商場幾點開
排邊個位

諗住而家出門口

知唔知咩位排？

係咪㗎？係咪真係有人排緊

真呀， 多過10個⋯

去緊

準備去搏

有無巴排megabox?

過緊黎

你一個排？

家下得八個到

有屯門牛出發未

馬會對面

點解唔排aeon

近屋企

屯門Aeon排邊

黃埔勁多人

幾多？

屯門有冇人到咗

無打算入手,我都估太古會比較少人排

真心？

邊個位排

Mega box咁多人既

玩ringfit 做運動

樂富目測三十左右

去緊荃灣

到左

幾多人

屯門應該完蛋了

目測排三十幾，唔知有冇機會

屯市645~7點 要full 了

唔知機數
人數過50

過40

咁未過機數

琴日問過，黃埔aeon 40部，uny就45部

屯門呢

信你
頭位好多小朋友

屯門有人點左49個人頭

係,D家長

點解冇人報荃灣

好驚。到時家長名言順插隊，一人一部咁就兩部

有呀，係一樓天橋😵😵

一撚定會

Get到了

樂富仲有幾個位，係就快啦

冇喇

樂富要戴太陽眼鏡排隊

瑋陣拎機哂親

屯門收皮了

如果你而家先到我諗你唔洗請假啦full 左

屌你老母成班70歲up 人士係度排

守住呀唔好比人打尖呀

係呀屌佢老母

15分鐘前有隊友數左人頭去到49🤔

邊個的士站？

頭先有位ching 拍曬片又點曬人頭，我諗應該無事嘅

係呀 full 左了

full 左， 仲有幾個阿婆成日想搵位插隊

d衰仔女點個老人家黎排

黃埔嘅朋友守住呀 佢地一插就圍屌佢地 咪俾佢地得逞

認真隻Game真係岩養老
雖然依家賣機

開左post5

老任幾時返普通版行貨

九龍灣成6，70，係咪走得

Aeon隊頭好似有寫貨量

都唔知佢幾多貨

[member]其實有無人知幾多個額[/member］

50

隊頭有寫

個隊頭係megabox出面喎

係？ 我一黎就排無睇

無寫wo

好L多廢老炒狗，小心俾人插隊

忽然彈咁多人出黎咁無得玩la

屯門有全家總動員老中幼齊晒黎排

尋晚擺到而家啦
吊

有冇人荔枝角排緊?

有 full咗 未到可以唔洗嚟

係咪又係泡泡龍個大肥佬啊